{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 스카이파크 제주 1호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 未就学児(7歳以下)まで同伴宿泊が可能で、それ以上の同伴宿泊客は大人とみなされます。 大人基準人数を超える場合、宿泊が不可能であり、エキストラベッドは提供されません。 寝具を追加する場合、15,000ウォンが追加で発生し、朝食は1人当たり15,000ウォンです。 朝食の利用時間は07:00から09:00までです。 歯ブラシと歯磨き粉はアメニティ自販機で購入でき、デスクやランドリー、セミナールーム、ロビーラウンジもご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域です。 駐車はホテルの裏側の新済州公営駐車場に可能で、毎日22時から翌日12時までは無料で、その他の時間には別途の駐車料が発生します。 新済州公営駐車場に勤務者がいない時間に入出庫すれば精算なしで駐車が可能で、出車後に駐車場から連絡が来る場合はホテルフロントに連絡して精算の代わりにいたします。 新済州公営駐車場はホテルの裏門のすぐ後ろに位置し徒歩1分の距離にあり、チェックアウト時にフロントにお越しいただくと駐車時間に合わせて駐車券を提供します。 (1泊宿泊時のチェックイン時間から22時までの駐車時間に合わせて提供し、2泊以上宿泊する場合、1日目はチェックイン時間から22時まで、2日目以降は12時から22時までの駐車時間に合わせて提供します。)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "未就学児の同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未就学児(7歳以下)まで同伴宿泊が可能で、それ以上の同伴宿泊客は大人とみなされます。"
        },
        {
            "question": "大人基準人数を超える場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "大人基準人数を超える場合、宿泊が不可能であり、エキストラベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合、15,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉はアメニティ自販機で購入できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "デスクやランドリー、セミナールーム、ロビーラウンジがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "全室禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はホテルの裏側の新済州公営駐車場に可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "毎日22時から翌日12時までは無料で、その他の時間には別途の駐車料が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "新済州公営駐車場に勤務者がいない時間に入出庫すれば精算なしで駐車が可能で、出車後に駐車場から連絡が来る場合はホテルフロントに連絡して精算の代わりにいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はホテルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "新済州公営駐車場はホテルの裏門のすぐ後ろに位置し徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車券はどこで入手できますか？",
            "answer": "チェックアウト時にフロントにお越しいただくと駐車時間に合わせて駐車券を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車券はどのように提供されますか？",
            "answer": "1泊宿泊時のチェックイン時間から22時までの駐車時間に合わせて提供し、2泊以上宿泊する場合、1日目はチェックイン時間から22時まで、2日目以降は12時から22時までの駐車時間に合わせて提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 646
    }
}